依家上lihkg真係開心過上高登

有以前上高登個種歡樂

agger

👍

但仲有啲高質巴打仲未見上水

只擔心有五毛又黎分化搞事

好記得上緊第一個鐘頭已經見到高質改圖

全部同聲同氣真係好warm

link?

好撚快無架啦
D小圈子政治撚走哂過黎又變返高登

留名

你令我諗起一個人
佢叫得閑舉下鐵

同埋暫時未有熱狗人力青政私怨互屌post
果啲post睇到都煩 一尾好似狗咁吠, 完全對人不對事, 無point

果堆直接無視算 但平時會俾佢班弱智洗版

五毛搞到近年高登質素好低

過得嚟都係有心同高汁巴打
（波台球除外）

我都記得佢

好多冷知識post
唔知會唔會回歸

之前睇過個post好似話佢過左生

身

痴撚線一入高登時事台即刻想出返去

依家有啲post有返十年前上高登嘅感覺

佢果啲知識post真係好正 之後啲討論好有學術交流

應該唔會有
我哋支持港獨呢邊 唔會主動回應熱狗城邦派攻擊

一隻手掌拍唔響

以前成Q人見到班打手係到開火

你地班烈士唔理香江19？

一條友 冇人理會堅持得幾耐？

無哂打手post同收錢互屌撚 感覺良好

我都覺 好有愛

好耐未試過咁

駁唔到

樓主住屯門？定九龍城？

少左好多小圈子post 但過多排應該返晒黎

根本成班 hkg+ 班友過晒來。 依家重要有 an版

而加真係好多post都有得笑
有以前上高登既感覺

你班柒頭

等收信啦

好傷心…

真定假 我一直都等緊佢

如果係真
巴打RIP

终於今日可以舒舒服服睇post
真係唔記得幾耐無試過咁
近年高登 d post
一係就小學雞
一係就狗屎垃圾都拉到去政治
希望呢度可以－日好過－日

你老味，快撚到，－禁發表回覆
即射即出

唔想再理班私怨撚 煩到仆街

Agger

你不是真正的快樂

高登和諧好多